大波 Man 想昆廢老做義工 , 廢老 : 要返工 , 不了 !

笑撚死

原來藍絲都係返工不了既廢鳩

身體最誠實

藍絲：5舊水都無 你都戇撚鳩

寫返個義工時數俾大家啦

屌，波同腦係咪一般不成比例？

證明香港人不論政見都一樣咁鍾意返工

千祈唔好報左名但放飛機羅

今次有錢係爭啲

9成藍屍都係返廢工 星期六都要開工

如果遊行有 $800 就唔同講法

你點cap的

Ping Ming Choi 支持游行！ 但我星期六約了朋友慶祝生日，可能後天再去吧💪🏿

笑撚死

呢樣真黃藍都一樣
話唔定一齊推巴士班人有藍有黃一齊推完車上車再互屌

今日下午先行完。

寫漏左薪酬咪無人理你囉

藍絲: 無錢嘅不了

5百萬人繼續沉默

Top fan，應該唔係

沉默的大多數…原來去哂旅行同返工

連頭號粉屍都唔去